召喚痴線西(7)

繼續唔好俾佢停
下次1001嘅絲打幫手開個新po啊

痴線西痴線西

留名先 痴線西萬歲！！

留名

我有開到post 你又開

有冇人知yaki去左邊

自從佢隻貓有事之後就冇再更新

sorry啊 我打痴線西搵唔到以為無開，原來你打咗黐線西，唔緊要啦 大家當打和，super

我錯囉！打咗第二個字

ICU 真係叻係凍櫃拎出黎既急凍野 唔洗解凍就即刻煮 大姐唔好教壞小朋友

條片好尷尬

之前都聽過captv背後財主係英皇
係咪夾埋做新聞做可想而之啦

D記者既態度都問得好hea啦
根本唔想問佢

扮緊張

最好笑係游學修打埋段咁嘅野黎煲大佢 但根本無人關注 連post都無個

佢好似以為會有人為佢呢件事熱烈討論咁

話哂當年同蘇麗珊拍拖全香港人都同一時間收到notification

佢都識講啦 奀星拍拖 關我地撚事

其實當年主要係套戲帶紅左佢地再加戲假情真埋先有人理

佢帶帽都冇人理啦 拍拖真係wfc

根本就冇人提 咪自作多情啦

仲要今次同tlt
應該大把人都唔知佢做明星啦

應該其他報紙雜誌都要睇完個報導先知

睇完去Google邊個係tlt

發現佢現職攝石人

咁都得 邊條片？想睇下

講煮lunch box個集

佢熱咗個獲落油又唔lon下d油就落野煮 好西利

諗起唔知邊個整公仔麵係成個麵餅放上個鐵板上面 o彭一聲

佢整完個玫瑰花之後以家話要賣返啲工具同朱古力模 嗰陣寒酸味勁到
賣材料都算啦，連工具都要賣，貪錢到連生財工具嘅成本都要諗辦法用完再二手賣
不如唔好拍啦咁辛苦 之前將啲二手嘢giveaway都叫物盡其用，以家將啲二手賣轉讓真係好撚寒酸
掉上拍賣網度賣啦on9，擺明用Instagram賣可以賣高個價，貪錢到佢

諗起佢賣二手"名牌"袋條片

引鳩啲妹妹買 陰鳩公

雖然啲妹妹當佢神咁拜你情我願 但係好心唔好咁寒酸啦屌 連個十幾蚊嘅朱古力模都要「賣」返出去
自從佢話結婚之後連啲片都低質晒 有種講唔出嘅柒味 硬係形住似亞視柒味嗰種味

仲要係啲垃圾硬膠模 應該係話pre wedding後都低質晒

由賣二手袋已經開始低質

以前手作片都幾有趣
而家剩係掛住賺妹妹錢同曬個老公

連剩低一半既朱古力都賣呀
唔好咁肉酸啦好嘛

痴撚線 邊個咁得閒出黎交收你個半包朱古力
去屋企附近大超市買都買左啦

仲要個模本身佢自己買只係$10（條片影到價錢），依家$25賣出去

好心佢啦
想環保d咪送俾佢d妹妹仔fans
連十幾廿蚊都要賺

啲膠棒12蚊20支，真係多撚謝晒wor
用過啲朱古力要賣又要遮住係邊買，好柒
知你係二德x買啦，好賺到你

貴左嗰15蚊係包fans見佢既價錢架

「名牌」袋都順豐到付啦
出價啲fans會唔會覺得自己柒？之前偶像話唔會公開comment box，一個屈尾十就公開晒

我都認得個朱古力包裝係二德惠
完整一包300g都係先$18

唔係呱 依家條片係咪已經無左 我記得條片都幾多dislike
啲fans出得高唔高
btw 呢條女真係好鐘意買一大堆野 然後後悔話用唔著 要賣返

一百幾十都要呃啲妹妹仔
之前講到幾好幾好，叫啲學生唔好嘥錢送禮物比佢
以家低買高賣wor，仲要二手？係咪因為茶茶女神用卜口 ？
大陸女人真係好恐怖

唔係真係有人買呀？
佢咁賤格嘅

一百幾十都要呃啲妹妹仔
之前講到幾好幾好，叫啲學生唔好嘥錢送禮物比佢
以家低買高賣wor，仲要二手？係咪因為茶茶女神用過 ？
大陸女人真係好恐怖

條片仲係度

之前御守啲布塊都完售啦 幾好賺！
細細塊布十蚊塊

題外話 有無人有睇Bubz?
佢話佢好怕返香港 因為佢老公返親香港就會去同D損友飲酒飲到好撚夜
所以為左個家就決定移民去英國
而家佢又返左黎（唔知放假定係咩啦） 佢老公尋日四點幾都未返
我覺得佢好撚慘........

有睇 個bb好肥美好qq 好有錢成日都香港英國兩邊走

睇唔出Tim會咁

睇佢ig，佢尋日好似真係好唔開心咁

有，睇晒佢本書。只可以話世上真係冇完美男人

bubz本書? 講多啲

之前有個post話bubz殘
我覺得佢都算keep得幾好

有冇良心 真係為錢㗎喎條女

以前有睇 講緊生b之前 而家真係殘咗好多

無辦法啦生左兩件

又話執嘢淨係諗個仔
去paris又執漏尿片
模範媽

佢地本身係英國生活架唔係移民返去 佢地係個邊搵唔到工就返香港覺得會多啲工作機會就留左係香港六七年
之後issac出世為左個仔學業同佢地本身都無諗住定居香就返英國

Some things never change
bubz好失望咁 希望佢老公會改啦

有人喺佢老公ig留言話佢

下原來佢老公係咁

佢好朋友結婚先返嚟姐

佢老公會搵唔到野做？ 我睇佢片 見香港間屋都好似幾大 以為佢老公份工唔差....同埋成日可以香港英國兩邊走 以為好撚有錢先可以咁做

仲有奶粉

佢哋爭啲離婚 好不容易再一齊番，又嚟

佢地嚟香港係因為Tim搵到間廠幫bubz做佢啲衫（生意），之後就一留留咗6年（好似），之後仲出咗化妝掃。本書話佢老公飲酒飲到contact唔到，又會瞓街。之後bubZ帶咗個仔番Northern Ireland 搵埋屋

未有BB個陣兩邊走都ok 但宜家有兩個 走黎走去都唔太好...如果Tim係英國搵唔到野做 又返返香港 真係好sad

好鍾意bubz兩個細路好肥好可愛
睇ig story好sad 人前以為tim係負責任既男人做事有分寸...我覺得如果我係bubz都會想盡快返去英國 遠離損友.... 希望tim會改過

其實睇bubz vlog係幾好睇

好心啦 決定左有個家 有D野就要放棄架啦
一係就唔撚好結 一係就唔撚好飲
真係估唔到Tim係D咁既人...

飲酒飲到唔識返屋企真係過份

無諗過’model’都可以肥同矮成咁

Merry so 你唔好再阻住條路啦

睇樣我以爲tim係毒撚黎

我都係咁諗
真係人不可貌相

我最初睇佢啲片見到佢老公係咁嘅樣 我都打個突
不過嗰陣我諗 人不可以貌相
而家發生啲咁嘅事 真係唔知講咩好

個陣仲諗點解會嫁佢

前排bubz仲好似失眠

希望佢地唔好變到suzi咁
畢竟由佢地未結婚睇到佢地生左兩個

佢琴日有個story話自己兔年，咁即係1987年啦...即係宜家31歲？！

Suzi

見過真人 矮過我
利申：161cm

Suzi又做咩 好耐無睇佢

真係佢黎 定姐姐黎
對腳咁粗既

個老公出面有第個
佢地離左婚

唔知 但佢個日都好似係著紅色衫

少少
據我所知英國而家係難揾好工做，我有親戚嫁咗去英國，佢本身大學讀business所以想做返嗰行，但而家只可以教人普通話；佢老公係鬼佬又u grad但都揾唔到好工，要打散工

lm

曾樂彤好樣衰

講緊邊個咁度縮

水晶品牌又搵begger賣廣告
好心唔好做cheap自己啦
明明一向搵開名模拍硬照
成個檔次低左
而家送俾我都唔要

茶茶

youtube search 唔到嘅

sue同陸太都有賣

係佢黎架 其他story見到

佢生完仔之後肥左又殘左
睇相覺得佢老得勁快
不過上左岸就唔好出黎R撈啦

之前唔係有人PR爆話佢嚴重公主病咩
要人拎D product送上佢屋企

咁生完真係要超努力先keep到既

susana chacha

我覺得生完減唔翻算正常
不過咁矮都做到model呢下好笑
佢ig啲相都呃得下人

Chanel成set唔同野 特別版送比mkding
其他人都應該有

佢係唔係係到扮阿嬌

[url]網址[/url]
gill靚佢好多
同埋曾0賣點

PR一定係覺得ICU個樣太成熟 要送俾佢重塑年輕緊緻美肌

catie條雷片好多comment話佢唔識用

工人啊嘛 咁矮

佢唔係第一次咁啦
之前canmake又係 abh又係
啲人話唔係睇佢技巧
睇佢試色同資訊 分析 點知資訊都唔岩
自從國貨事件冇follow 佢 愈黎愈覺得佢假

返pt見過茶茶真人
好似幾高下

格衰外表幾好都無用

覺得佢根本就係咁西
之前串人講野mean到

Beth同sue chang係咪唔岩?
見佢地明明一齊大肚
用啲bb床呀bb車連色調都一樣
生完又影同一輯bb相
搵同一間野紮肚
但從來唔見佢地fd
Suechang直情無follow beth

係咪啲暴發户攀唔上

咁唔一定要識既
見有時beth會係sue ig留comment

但sue冇理

我都見到suechang無理過佢

收皮啦Sue Chang 無你老公你都只不過係乞食既youtuber

我唔係sue chang...無睇開sue chang...

Sue屋企唔係中產咩

最多咪小康之家 冇佢老公點會咁多名牌日曬夜曬唔洗做 佢唔理beth又點 點都係覺得beth有內涵有教養過佢好多

之前睇jade live 有人問呀sue會唔會去佢個市集 佢就話「我唔夠膽問佢呀你地問啦」咁
感覺上關係都唔係好

認真 覺得jade班人都係貪玩 但係都唔係串串貢嗰啲 但係sue應該係對眼生係頭頂嗰啲 利申:冇睇Sue

同意

beth 之前live 話佢識邊個sue chang 讚佢佗得靚
不過話對方唔識佢 佢個時未生
又有人問佢紮肚嗰間係咪sue chang個間 佢話唔知係咪同一間
香港我見d貴BB車同床就來來去去唔係stokke / cybex 撞就應該唔關事

留名
Sue真係死好命

Issac

英皇新人

有啲人去左tim ig話佢
tim覆個emoji就算

呢個我都記得 但點解佢又唔嫌棄mkding呢

公道d 講句 ig 咁多like 同comment 係真係睇唔到notification
除非特登撳入個post

係 兩個人唔識/唔frd都可以拎出黎鬧人真係無的放矢

咁人地又唔係唔洗做嘅 佢地唔熟啫 你地理性啲啦

Sue有做野咩

我都覺 jade係港女少少但唔係sue同pkjenn個類 可能因為佢本身都有錢

係囉 其實唔熟好正常。。。

做咩咁多護主犬
又唔係針對suechang嚟鬧
只係討論下

利申：由佢韓語小教室嘅時候有睇過
但無追開，有follow Ig
只係見佢結婚之後越嚟越鍾意曬名牌
又成日搏人讚佢身材好
覺得同以前嘅佢唔同左好多

新相都係搏人讚啦

佢真係變左好多

Nicole 新片又擺自己呀媽出黎 佢呀媽做YouTuber 仲好過佢做

算吧啦其實根本已經冇乜人睇佢啲片 又冇內容又悶 化妝又冇技巧 到而家佢都仲有公司sponsor真係算好彩

有無人覺得tina 收到sponsor寄比佢既野既時候 佢講d野廢到無論⋯⋯ 其他youtuber都會做下樣咁介紹件產品 而佢就每次淨係識講 「收到邊個寄黎既乜乜乜」「好靚呀」 「我好中意呀」

岩岩睇佢講fancl既維他命丸

「每日淨係可以食十粒」
完。

感覺佢唔係好知自己定位係咩類型嘅觀眾
例如佢啲好姊妹icu知自己鍾意fitness/扮偽abc啲片就一直圍繞住果個主題
beth就貴價化妝品/誠實review/寫planner
elaine就土豪生活
tina就sell樣同fashion/旅行
而佢拍左咁多年都好似冇乜進步過 感覺好似交左功課就算咁

咁為興趣又冇咩所謂既 鍾意up 乜都得啦
佢都似hea 友唔似有企圖心嗰d

Nicole=pkj之前外國讀書嗰個friend?

人地去exchange咋 邊到外國讀書啊
By the way 係

佢都唔係好似icu/pkj咁靠youtube開飯架啦 應該得閒無野做先拍下片

不過唔好當呢條女好野囉 知佢好多野

More

之前有個人又話有好多料爆
咁耐都冇下文

我都記得 係咪同一個人

佢唔講試色比你睇咩
用左拎出去賣唔出呀

係我
諗諗下爆完咪知係我

發夢見到某某人fresher 果陣識到條仔好撚快識到條仔冇耐已經比人屌
又好快咁比人飛咗 喺度扮純情扮傷心但係極速一個玩一個
後尾有個大陸有錢仔佢又想發姣人地唔騷佢又黐第二個 但佢地仲聯絡

唔好問我講邊個

計落短短幾年起碼三個扑埋野 送上門果隻
人地屋企喺邊佢飛埋去

都係想問係邊個

痴有錢仔 我淨係諗到pkj咋

追post

中產同有錢兩樣野黎 佢姣親既仔都係住house 你話呢 佢自己搭飛機去美國捕實d 平機票咋

咁依樣我發夢都同意
佢淨係同住house 個啲friend
男女都係

ICU 住「舊」私樓咋喎！
我都係睇唔知邊條youtube片d人係comment爆

唔係講緊icu呀

講真物以類聚，同得pkjenn, carmina玩都唔係咩好野

總之佢係雙面人，男女都好，佢睇唔起就好閪，睇得起就擘哂大脾，好嗲好nice
但係佢以為自己做得高章，其實大部分人都睇得出，係佢踩唔著自己先唔理佢，係啲傻閪先俾佢不停搵jetso

茶茶老公搵好多錢架 唔好再話人地失鎖夾萬啦

碌返今日d post啦

發覺越窮開既人越鍾意咁
未見過beth 會咁講野 我諗要beth 講出黎佢都會覺得好老土

打完水蛇春咁長嘅嘢 個老豆都費事理佢 覆我愛你算
個老公搵又搵得多過佢 又養埋佢 咁娶佢返黎做咩 咩都俾哂老公做 一人一半分擔下啦點都應該

我知～但佢同ICU唔係好fd咩？
我指ICU唔係住House

人地老公會睇連登，即係會睇到呢個post啦

自己係女人都覺得有問題，娶個老婆番嚟係錫嘅，咁你唔洗錫你老公？咁都佢做晒，咁你錫唔錫佢啊？
好嘔心

Btw 老公叫 Eric ?

Hi
你真係咁有錢你老婆就唔洗二手朱古力都賣返出去啦
1/3 係甘咪你老婆搵3000你搵9000啊

一對夫妻互拎錢來J
冇人想知佢老公搵幾多喎
老實，有咁既家庭背景、栽培之下
搵得少都對唔住父母啦
呢個story，好有一種圍爐取暖感覺
唔知有冇絲打覺得？
茶茶原來曬幸福留個言都會同老公講
真係好識做 唔怪得做到少奶奶
我真係好提子

笑到我gap gap聲

可能唔知
下次標題要加返茶茶個名

呃啲妹妹仔錢係正識定副業呀咁

大陸喱 邊撚度正啊
拍唔夠一年 咪又係搵人埋單

好撚肉酸呀
真心 命真係唔係咁樣曬
我覺得佢係有預謀咁覆佢老公呢段野
再專登放上story

同埋講真 靠晒男人都幾大風險
由其佢又拍左唔耐拖就結婚

其實佢有無諗過佢老公係唔同意fb啲女人講野

利申：唔撚識個茶茶

但佢老公一開始淨係send覆圖出黎 佢打到水蛇春咁長佢老公都無講話認同佢

拍咗一個月就結婚啦人地

唔係貪錢 真係唔知為乜

車！有幾愛丫，識果七日！愛咪愛佢啲錢！

岩呀
我岩岩先留言話勁似圍爐取暖
但搞笑在佢老公都唔知俾乜反應好

好明顯佢老公都唔識應佢
做多左啦

好撚似d大6妹講一大堆暗示自己好好既甜言蜜語氹d阿叔落搭

講講下又幾似
國內啲骨妹真係咁講野
開口埋口就係跟到呢個男人好幸福
寶貝豬豬 親愛的

仲有咩夢

發現茶茶有關老公嘅post都會同人講自己好幸福 同順便提下佢老公搵好多錢

Btw我做佢老公咁比人擺上枱真係會燥撚左底

Btw佢話佢要留言 有冇人想幫佢過隔離post po返張cap圖

茶茶個樣都算正常 但原來性格咁撚有問題

佢仲要講到得佢老公一個付出好正常
自己真係可以咩都唔做

諗諗下佢連自己老豆老母都拎埋出黎講再po埋ig都幾撚唔知醜

搵到個post
其實佢老公係咪對標題有同感先撳入去睇

老婆幫不到手，男人真是會很辛苦

睇下mmm老公d口面咪明

點睇 MMM
我覺得佢 P 圖都得好西利
同埋瘦等好恐佈

Pkj

Sue叫埋阿媽出黎賣廣告收2份錢

遲D會唔會貼埋糧單/銀行月結單講佢老公搵好多錢
雖然唔知佢乜水, 但咁曬命法真係幾肉酸

認真咩？

Pkj好似搬左出黎自己住 有冇人知佢住邊 係咪自己住方便帶人返去扑野

凍死未

我諗Beth睇見都覺得尷尬

好cheap 著情趣內衣出街咁
可能我唔識野啦

咁坦白講依幾年California 係興lace/silk/lingerie. 不過人地個邊咁暖，少布係make sense 香港凍到咁都著咁少出街，除左浮誇我唔知講咩好

同埋我覺得要好似支竹嘅高妹先carry到，icu咁著反而自曝其短

佢手臂好似好肥咁

操左咁耐都係鬆

唔出奇 之前好似有巴絲爆料話佢去 買完衫 為咗影張相 著到有香水味都照退

Spoon話自己168cm得49kg 人唔笑狗都吠啦

Btw有冇人見到sue chang最新個post有人問佢係咪好等錢洗 係咪痴線西

佢而家啲post唔係曬名牌就係廣告

興還興
但佢同pkj咁著唔好睇
Icu咁大隻 骨架咁大
Pkj就好刻意去露 咁真係好cheap
講真鬼妹都唔一定著得好睇啦

呢條tina我成日覺得佢係嘩眾取寵，懶係stylish咁，但係個人冇咩型人嘅氣場，就好似中學雞咁

認真答 i字頭内衣品牌private screening雷格的五十道陰影啊

追擊

唔係幫佢講好說話 不過其實外國好多人都係咁 只不過香港好少人咁做

無追post
估唔到而家茶茶都俾人追擊
我都睇左佢好耐 佢啲手作片都算有心
但後期啲片好似好9已經無性趣睇
不過佢著衫真係好柒
柒到好似14 15歲啲kai子咁

佢以前ig有張全身照柒到飛天
我仲cap低佢同啲朋友笑佢咩taste
不過佢而家唔知做咩del左搵唔返
之後有期佢唔知做乜開始畫韓風一字眉
但果陣其實已經唔興一字眉
啲妹妹留言叫佢唔好畫咁粗
佢仲死撐佢自己鐘意就得
大佬咁真係唔好睇囉

幾十歲人咁都敢著出街

大陸妹feel

根本就係大陸妹

佢有d樣好似關嘉美醫生

大家都係醫護界
不用分得那麼細

問題係佢貴價衫先標牌子同原價，其他衫可能原價都好平

仲要啲人爭住去買 你作到個原價一千都得啦
真係貪佢香咩

d頭髮同件衫 笑到我失左控

髮型 角度 笑容 衫 都好似
佢做咩跟關嘉美醫生

新淨度都唔係件件講，有啲就打曬五粒星，有啲就唔講

冇打牌子個啲分分鐘賣得貴過原價

咁係咪外國人個個咁做，就代表件事啱先？賺咁多就好心咪做到咁cheap啦

茶茶個頭好似長期都唔洗咁
長期見親都係油

好憎啲人呢
人地明明講緊香港
佢又會講外國
想知佢講嘅外國姐係邊個外國
同埋就算有外國人做呢件事
都唔代表呢個行為係正常囉

好似話外國啲黑人呀窮人會咁
買套衫去interview in完就退
/買完著完退
外國staff 佢地都唔鍾意呢啲客啦而唔會覺得正常

宜家唔係返去睇完後悔退喎 係有目的地去買完著完影完相去退
大佬 呢個行動係邊度做都唔岩

嘩屌打得死人

屌

係都要側身企

笑到kaka聲

見到佢呢個pose同個樣好有搏打既感覺

點解佢個手臂操咁耐都仲可以鬆泡泡

佢件衫⋯⋯
為露而露真係好睇咩 完全一啲美感都無

岩岩想講 係都要側身企 顯patpat大啲咁

但個pat 俾個肥妹遮住咗

屌 icu 個樣想點呀救命 ，想懶sexy 但浸柒味出哂黎。見到都係雞皮

Carmina 型過tina

佢條頸有無事

根本成班人得Carmina一個係有資格做model/KOL 因為比較有特色 其他嗰啲咪路人一個 靠好彩囉 youtube啱啱興起識得走去拍片 你試下依家先拍呀 邊個睇你哋班柒頭呀 分析又唔識 一尾話好用好用

最左面果兩個好似人哋啲員工最後出嚟大合照咁樣，icu又唔合埋個咀以為好性感，不過套全紅係最撚核突，麥玲玲咩

好心成班人影相
Icu企返好啦
影側面影到走火入魔

Carmina身材好好 又瘦又高又有腳有腰有波

好撚大份 個膊橫到呢

諗到關嘉美已經勁 仲要搵到咁相似既衫 我

笑到，佢老公睇唔睇到呢個post架？

點解係都唔肯合埋個嘴影相 佢個嘴形真心唔靚

老公入黎say個hi啦
記得cap返圖俾老婆睇

分別大咩 一見到begger們全部都講 就無興趣再買

岩岩見到ding ding 都有出ig story

sue chang講嘅野仲會有乜參考價值
差唔多隔一個ig post就廣告

其實佢都咁有錢啦 都叫上哂岸 仔都生埋 仲貪埋呢啲廣告錢
有個咁嘅對比真係顯得beth好高質
兩個都係有錢人 兩個都啱啱生完仔
一個就已經仆出黎做begger

張相係咪已經遮左

覺唔覺佢自從生完之後啲樣好似唔同左咁

無分別

對眼好怪，成日好似好用力擘大眼咁
可能對眼要去韓國執一執

我喺amazon買左電子ver
Download app 喺電話睇

而家D人真係痴撚線，竟然走去PM Beth問呢D

beth真係有強心臟
佢大肚個時比人話咩唔應該做咩應該做
個個都叫佢唔好唔開心唔好介意
事實上佢自己都話 佢根本無唔開心

Amazon

beth EQ應該幾高 佢d回應真係好大方得體
pkjenn可唔可以學下人

叫金ling學吓人先啦

呢條女造作到想星巴佢
幾十歲綁春麗頭嘟起個死人嘴扮聲
講野把聲可唔可以正常d ，成日扮一句中間唔夠氣咁
平時我淨係會同隻狗咁講野

佢把正常聲係6:35秒
秒速轉正常真係笑撚死

無人識佢

jade個supermarket 請到suechang喎

唔識唔洗識架啦
簡單講唔紅仲發夢想學人做全職

個個都想新年清垃圾嘛！

柒！

講真真係唔明咁細個帶會周圍飛做咩
自己又辛苦 個b又辛苦

就好似要湊三個細路咁......

其實spoon係咪收得最多禮物個個？
次次都淨係識講 收到xxx既禮物 啲色真係好靚 好期待試下
次次都一鳩樣
放心啦pr 我唔會買架

佢宜家話好後悔公開私人野 係咪好多人鬧佢老公

感覺佢成日俾老公食住

雖然明佢重視屋企
但罵老公都要擺上ig真係

個個出廣告都好準時的唷！

Armani Beauty 做cheap自己品牌

我個人覺得佢老公幾支持佢，好似佢去fans meeting佢都幫手睇住Isaac呀，仲幫佢同fans互動下～除左番到香港飲酒飲都無影之外

Jade同alice嗰張尤其趕客
好心啦 咁你賣廣告 我見到唔會想買囉
佢地啲相一啲都冇心動既感覺
Jade嗰張仲要搽唔勻咁

又要拍片好自責咁唉

講真，緊張自己屋企人係好應該，但係之前曬命曬到咁，以家小嘈交都要公審個老公，仲要話自己對老公太好
希望佢老公順佢意順足一世，唔係比人鬧賤男鬧到老都似
呢啲見到真係駁比講
媽呀！真係柒到核爆

做佢老公都幾慘
咩都比佢攤晒出黎講

識於微時 ＆ ding好似對朋友唔錯咁

bubz之前喺ig咁講佢之後 好多人都鬧tim
tim就話自己無唔開心 但其實都唔開心
所以bubz就決定以後唔會再公開依d嘢
但其實之前bubz為左自己出書 都將isaac畀人湊
tim喺英國都會努力幫bubz發展佢個事業
希望tim唔好再飲酒飲到咁啦 始終個女仲咁細

想曲線話俾大家聽佢平時好就得老公呀

個句唔緊要 人鬧下就會醒
呢句正宗港女格

喺suechang ig留言話佢成版廣告 俾佢block咗

係咪又唔同咗樣？！

佢整容當食生菜啦

咁多張alice最柒

安心繼續唔買

上去食下花生先

點解冇人繼續爆Nichole

岩岩八完
唔知點解，我有種心涼感覺

哩條舊飛雞 九張相有五張都係ad
做咗一年空姐就借住空姐個名係咁賣廣告

有個youtuber 好樣衰 眼又大又突 嘴又突
叫咩名 好似成日扎孖bin的
有冇知我講緊咩

唔會係講緊呢條女掛

唔係 但差唔多咁嘅樣
把聲好怪 成日同早排喺雪山被求婚嗰條女一齊
btw見到你張圖個心怯一怯
點解咁有自信

呢條女真係經典

Cynthia?

佢依家仲有無拍片

佢早幾日賣廣告 post自己素顏 嚇親我

佢同自己遲左起身趕唔切present公審男朋友果個臭西一樣

這是這條妞
那裡來的自信

我認得佢! 佢之前係迪士尼拍片屌啲staff阻住佢拍片仲upload上埋youtube以為自己好型!

以前好多古怪youtuber
我記得有條女 因為話廳太嘈所以去廁所拍片
有個話馬田唔揀佢拍片 刻意拍條片話因為自己肥所以要減

有冇backup

我覺得自己好勁

sorry 唔記得打時間 就係最後30秒左右

你可唔可比我影咗先 人哋隔離遮住咗呀
我哋要交功課呀

痴閪線

佢都係想咁啫
做得一年瘋狂拎空姐黎打飛機
仲要冇做都繼續講
成日拎啲咩空姐機上用咩呀之類賣廣告
你做緊空姐嗰時係撚用呢啲咩

唔鍾意睇佢，但想睇佢個fd mimi

以前睇佢 覺得佢好似偽娘

佢好似陳喬恩

屌 miss咗添

mimi 正好多

你冇miss到 補圖比你睇

補圖

呢啲野同老公傾下咪得
傾唔掂自己又接受唔到咪離婚
佢咁樣似係唔同老公傾件事...

無人想知佢家事囉

成日叫老公奶奶
其實佢簽左紙未
未過門就叫定？

似係
佢好似影左結婚相only

應該未簽。。
如果簽左紙，以佢性格，實第一時間整乜自製利是
周圍講今年第一年派利是

茶茶如果見到 奉勸你一句
條路自己揀，好好考慮一下
未嫁都已經唔尊重自己屋企人
嫁左真係有排受

整左啦。。

雖然唔多鍾意茶茶，但其實我覺得佢講嘅嘢無錯
新年都無得番娘家拜年。。。

新片已經教畫利是封喇
但我覺得如果簽左紙應該會即刻會影晒相post上story
不過又好似未見有

原來整左
自膠

咁佢老公明明都有問初四好唔好
如果係溝通良好既夫妻
老婆出聲話唔好咪得
根本無需要up 上網...

我都係咁話
咁既男家，個老公又冇幫口
嫁來做乜

冇人話佢孝順錯呀
係講緊佢個頭話自己幸福
轉個頭又同老公有拗撬 將家事放上ig咋

想講佢收皮啦 而家自己冇利益可言就講男女平等話唔明點解女人仲要跟夫性
真係男女平等就唔會哂老公人工高有人養 老公煮飯做家務就叫老公錫佢 又唔見佢呢個時候話要平等一人一半家務
同埋而家雖然佢老公個邊expect哂佢初一二三陪男家屋企人 但佢老公都係有問佢咁樣好唔好 又未至於逼佢 睇死佢係未商量就當全世界逼害佢專登po上ig小題大做扮慘

Sue靠mkding先上到位咋嘛

見下面youtube d comment話佢註咗冊但未擺酒

一到supermarket，d begger又開始拎自己d sponsor或者二手野出黎買 但又唔係賣得平

我都係咁諗 又真係好似好多人靠佢上位 個雪姨又係 但Sue靠完佢上位之後仲搵得多過佢咁

一聽到啲begger話出黎搞市集
十成十都係清舊衫/唔用既sponsor
講到幾好聽咁 好醜陋

咪係 勁唔鐘意佢

個look 好mk, 話就話英國讀完書返黎 一啲貴氣都無 好心啦, 做得個一年幾兩年就唔好成日借空姐個名掛係嘴邊

係囉 成個channel都無內容可言

除咗頭幾條片之外 其餘差唔多全部廣告

真係幾可笑 當年begger旅行sue明明有份同小花佢地杯dingding 舊登痴線西都整哂片 而家可以fd過打band
不過睇佢地平時片中嘅行為 sue真係好幼稚 相反mkding好似照顧住佢咁
本身想講mkding好似靚咗 但諗返起佢最近啲妝片皮膚都好核突

見到佢同支那金咁fd
已經可以blacklist

我覺得係心理病，講真bubz又唔洗番工，一打二，一腳踢，老公又成日要飛番香港。真係好易屈到病

不過個人幾欣賞mkding
以前比人插到仆街 但佢都會聽人講去改善
捱到依加佢真係進步咗好多

杯佢個單咩事？未聽過嘅，有片？

agger 以前佢同yaki frd嗰排真係比人鬧到
同埋唔講佢皮膚 佢真係靚咗

佢都幾勁 咁都可以做到今時今日仲愈做愈有咁 但宜家睇返佢又無其餘幾個咁乞人憎嘅

佢sell真性情得黎無hana tam咁黑人憎 又肯素顏見人

成日覺得佢身邊既人攞完著數就走 sue 雪e pam 如果唔係dingding完全唔會識佢地

佢除左扮聲同埋賣廣告都唔算太大問題既

佢讀嗰間仲要係英國啲垃圾U 廢到連local學生都睇唔起
唔明點解仲好意思同人講自己讀邊間

係！之前佢講完然後search，心諗咩u黎架

Hana tam個下hi真係睇得出佢有幾唔想 幾唔願意，狗眼看人低既感覺

Tlt新片個下巴尖到
Saw 咁款

即係邊間

好撚恐怖

Nottingham Trent uni

茶茶賣福包
十成十又係佢啲唔要既野

仲話無整 可以cool牙cool到咁尖個個都走去做啦 真係當人on9

茶茶: 老公所有錢都係我既

嫁咗富二代老公上咗岸都繼續出黎拋頭露面呃妹妹仔

搞一次fans meeting唔知可以呃到幾多錢呢？

個市集係youtuber集中地

發生咩事？？佢搬翻黎香港咩？ 好耐冇追佢啲片？

而家ding 真係生活得好好
又成熟咗不少

仆街痰杏藍啤尻ding直情無視佢

其實sue唔靚 個樣成個大陸婆
又扮自己廣東話唔流利

茶茶提親老公都會講錢

其實我覺得dingding睇耐左幾正
屌 收皮啦sue 佢啲廣東話分分鐘正過你同我

都唔細啦 仲自稱花花

有無cool牙醫生介紹下

夠嗰個阿花嘔心
又係整容西
以為自己好靚
講嘢個嘴臉勁西

唔講錢仲有咩好講
貪佢靚仔咩心照啦

阿花同小花比
我覺得小花乞人憎好多
小花又自戀又勢利又假又多大話

Dingding好似算好
但佢有時啲貴婦look 真係唔襯佢

個個都叫自己做阿花

咁樣睇佢都仲係好似以前咁大細面
不過cool牙可以瘦咁多架咩塊面
真係好難相信

茶茶又post左新片, 深圳pw again, 我見有人留言話join完撻佢個朵就r到嘢

又話去歐洲影既

又話老公搵錢多過佢三倍同有做下生意嘅？

箍牙會瘦 但會唔會瘦到咁多就唔知
佢新片個下巴係好吉手既尖

我都覺，好似好老咁

導演夫人

依家勁唔自然
好似刀削面

CTY話：唯獨身邊沒有轉
佢轉到我跟唔切喎

咪就係...新仔都幾老下

Cls佢好似送左部車比新仔做情人節禮物

Yaki開舖 又一個被助養到fatfat好例子

Sue
未禁入去已經好趕客
佢讀左estee louder

痴線個個youtuber係would you supermarket賣舊衫

新年前清理舊衫舊化妝品 等新年後屋企可以有多d位收PR送既成車成車禮物

唔親力親為點清「垃圾」

岩岩去望左下
去深圳影仿歐洲婚紗相
呢個係咩玩法？
好好笑

真正有錢人就會咁做

深圳影唔係問題 但唔好成日曬自己有錢 真係有錢就同你歐洲影啦

我同佢一樣都係箍隱適美
點解我無變刀削面架
公平咩

講起歐洲影 諗起beth個攝好靚

有無人聽左？

點解我記得 tlt有個好多年既男朋友
而家突然間又同游學修一齊

琴日去到jade同minnie個檔
見到有d唇膏已經用左好多都照賣
心諗好心啦 用到咁就唔好拎岀黎賣
好核突
啲化妝品真係多到
PR送完轉手賣番岀去
好cheap

散左好耐啦

根本個個都係咁
但搵咁多 好心唇膏同心得多既就唔好拎出黎啦

右邊條女係咪都有拍片 點解幫人攪分脣

好樣衰

首歌就唔難聽的
但佢唱得姐作狀
頂唔順

beth啲婚紗相勁靚 又佛羅倫斯又倫敦 真 歐洲
佢啲歐洲vlog特別好睇 好自然

beth係咪成日同阿花一齊果個過氣油尖妹

佢係要做到自己好突出
懶豪邁 但其實好核突又作狀

絲打做咩去佢個市集呀
唔洗去都知佢地係賣啲垃圾出去啦

哇 送架車比條仔？？

個market 係佢同朋友搞起
因為有人脈先搞得起 搞咁密就知好搵又可以清垃圾

二手唇膏真係好唔衛生
係啲𡃁妹仔先會買

開個post 話條仔食軟飯

elaine話讀緊哈佛但佢好似仲住係LA?!
定佢係網上上堂就得

有冇人睇sue生仔條片？
母愛真偉大

無 唔想俾view佢

之前又話讀咩u係私隱 死都唔肯講
讀到harvard就即刻大事宣傳 又post相又拍video又盛
說好的私隱呢

之前ig有人鬧佢 話嗰啲課程只不過係哈佛入邊俾錢就讀得嘅課程
不過入到自己夢寐以求嘅大學 開心都係人之常情

點解依加mkding都咁多人吹奏
佢係我第一個覺得賣廣告賣到反感嘅youtuber
上次同佢個朋友去韓國旅行 一到埗就拉埋個朋友賣個mask廣告 仲要同icu一樣冇廣告唔出片
Con廣告話日本自購 仲要好多都唔講明係廣告
乜都話好用 賣廣告賣到fatfat

佢賣埋啲垃圾con戴壞人眼救人滾水淥con 幫間無牌美容醫療所做廣告仲無賴啦

Mkding 自打嘴巴 永遠記得

佢個下巴 愈整愈衰

邊有吹奏 話佢靚咗咋喎

見到comment話佢好同成熟
化咗妝係靚咗 卸妝之後個樣同以前一樣
依加賺咗咁多錢 想行咩style都得啦

新年快樂呀痴線西

用過都可以拎出嚟賣係咪痴撚線
衰啲講句淨係買PR比佢哋但用都未用過都大鳩把啦
用過都賣肉唔肉酸？

冤枉來瘟疫去 係yt cap咁多水可能係要還
下個到邊個？

係咪我old news左
暗星出歌

其實beth都有係carousell賣用過嘅唇膏出去
不過我本身對於賣二手化左品冇咩反感
買賣都係講demand supply姐
真係有二手化妝品嘅市場

外面好多化妝師會買二手化妝品
所以真係有市有價

點解成日要做呢啲奇形怪狀動作
係咪以為好真性情 好自我

屌你老母好撚柒呀 摺埋啦

左邊樣衰到仆街 仲要做埋duck face

Beth真係好好
對比茶茶 完全兩回事

有教養真係唔同d
好鍾意佢

Beth 等佢岀片

一陣雞味

茶茶根本仲未做好一個妻子嘅準備
淨係識怨

門當户對咪大家都尊重大家
茶茶同老公睇怕都唔係同一種家庭

咁我覺得個茶茶又無講錯嘅 如果過年頭幾日都唔返下娘家嘅話 兩老都應該幾唔開心話晒養到自己咁大 不過可以留返自己知唔洗講晒出黎咁

但呢啲野應該係同老公商糧而唔係上ig博同情

咩都擺上IG

正常嫁左初一唔番娘家
但呢d都係兩家自己配合
無話絕對
問beth果d人都幾無聊

beth真係好得體

唔會好似個茶茶咁計較 一句大家一家人

東莞夜場3嘅南瓜 多謝撈細

屌我依家先知原來游學修同tlt一齊咗

熱門有個post講緊佢地個would you supermarket

Jade簽左紙拿？brandy封緊利是既？

我覺得佢有啲走火入魔

佢地係咪擺明中出左先結婚 jade唔係96咩
貼埋大床咁嫁人

其實佢地貼唔貼大床結婚都太問題啦
人地屋企接受到咪得囉
唔好下下為反而反啦
上次啲人捉人英文又捉錯曬

點睇上面嗰句都冇反既成份喎
討論下姐

撚有反佢 問下姐

2018年啦 有左先結婚有咩咁出奇..
而且佢地屋企又大把錢
都唔係個d 14,15歲嘅mk搞大左冇錢養啦

咁講真就算冇錢
佢地夠18歲生仔冇犯法架喎
96今年都22歲啦

係囉 都未簽點解要咁情派利是？

係囉
奉子成婚無問題 好多人都咁
不過佢成日想美化件事
講到好似唔係為個b而結婚咁

化到咁著到咁去拜年
我真係識條鐵

我都唔識欣賞

個眼影好似推唔開咁 積晒係眼摺咁，係咪潮流嚟

好好地件褸都可以着到off shoulder咁

一早就應該被屌啦

Pam係咪又帶左佢個仔去旅行？
佢個仔唔係做完手術冇耐咋咩？

清泉 真係有教養見過世面係唔同d

呢兩個真係好似東莞出黎撈咁

茶茶又曬佢老公

連埋背景成隻1樓1咁

個鼻好撚柒啊

去拜年仲着到登台咁做乜鬼

潮流之母

佢之前room tour同問答片都睇得出屋企環境唔差
間房大過幾多人
咁都只係小康之家？

我都覺得佢唔係靠老公先咁有錢

見佢屋企年宵泡菜賣100蚊樽都夠發達啦

哎喲～美人呀！

小康其實已經係家境唔差，傳媒形容方力申都係用家境小康。

老實講 佢老公又真係唔岩
但咁樣po ig公審自己老公
同啲港女一鬧交就po ig有咩分別
男人要面架 自己仲要有啲知名度
佢老公真係唔洗係佢ig好日子過

都係架 初一二三冇得見屋企人係幾慘
但呢啲野自己搵frd呻咪算囉
佢老公就次之都比佢擺上枱
不過最尾佢初一都好似有得見呀媽

已經有男家親戚睇到個post
勸茶茶收斂少少

知情人士上

真係轉左？
早幾日我都懷疑緊係我唔認得定轉左

個post變哂質啦
成班八婆圍爐講八卦
乜都睇唔順眼

咩都話beth點點點 係beth嘅話點點點 beth睇到嘅話點點點 beth真係點點點 睇到都煩

Beth真係多得佢地唔少
次次都係讚完佢就踩其他人，一係踩完其他人就狂讚佢
幫佢得罪唔少人
之前jade大肚都可以講足幾頁
其實重點可唔可以放返係佢地點樣去呃人賺錢同埋抄襲？
講真唔知情人士入嚟見到呢度d留言真係會覺得成班八婆唔抵得人去酸人
以前點解咁成功可以令大佬b收皮，就係因為重點一直冇偏離
就算話佢曾經落過仔，但好快都會著重鬧佢賣假貨呃人同拉埋d粉絲去公審人d仆街事跡
而唔係純粹八卦佢與大眾無關嘅私人事

我鍾意beth一開始多啲
可能依加好多煩膠成日搞鳩佢
搞到佢好似起曬槓咁

之前講pkj無啦啦講人咩送比鬼佬食 又比人顏射點點點 全部都係「聽人講」就推足幾頁
jade未結婚就有咗/佢地唔識教仔/食生冷野又可以批評 咁同beth之前post出黎嗰啲人有咩分別
有絲話sue生仔條片好偉大之類 都可以有一大堆負評留低 呢個真係完全唔明點解
曾樂彤做明星又可以屌一餐 話人做雞先上到位 雖然而家個遊戲係咁玩 但同出面啲毒撚吓吓都話人係雞有咩分別
最近啲post講嘅野剩係得茶茶抵追擊

扮咩正義撚呀

我都係睇癡線西先知有呢個人

最痴線係sue同beth唔熟都可以拎出黎串sue唔夠人有錢妒忌人
大佬呀你唔好咁痴線啦

岩岩睇飲食台有個post
見到哈哈親哥哥原來係非禮犯
真係冇諗過
見佢阿哥個樣好眉好貌

我未打哂就出左
佢哥又係FB開專頁講跑步
又係乜蝦叔跑步
屌，兩兄妹都做同一類begger
真係寫個服字
上哂報衰非禮都可以做KOL

係 由佢未紅開始睇
我覺得beth都愈來愈鐘意擺ig story公審人

同埋我想講 beth 同你地好憎既icu tina都fd過打band囉

真係唔可以過度吹奏一個人
Beth之前都好似有刪人ig名架喎

茶茶ig又講老公喇
又係講錢

重點係盲目地吹奏佢
上次有人係beth條片到留言 大約係講左句好有錢咁 beth都起晒鋼咁 話唔係錢既內容
做咩要講錢etc.
咁你事實真係好有錢ma 條片都充斥住用好多錢先拍到出黎既野
何況人地又唔係吊9你 你都嬲？
好似elaine hau下下比人留言咁話佢 佢都冇理啦
好似佢有錢就錯咁 呢個post都唔少人話過佢 咁beth你又唔講??
你拍得出條片 就一定有唔同既留言架啦
唔係話個個人咁樣留有幾岩
而我唔覺得大家口中吹奏既beth真係有咁值得吹奏囉

我覺得讚得Beth 太多，搞到佢都覺得自己比其他youtuber 高一級咁，而事實上佢自己都係ig 成堆PR 禮物，都係公審，佢只係分析算客觀，無盲目吹捧，但未至於講到係清泉

其實
成堆禮物有咩問題？

風氣係咁 斷估短期內風氣都會持續

無問題呀，因為佢地嘅工作就係收禮物同REVIEW ，
所以既然無問題嘅時候，都唔應該拎呢樣嘢黎插其他YOUTUBER，
即係不能夠大細超，雙重標準。
因為我見上面有好多人都有插話邊個邊個又收一大堆又點點點

同埋話jade 未婚生仔
依家咩年代
都唔係咩新奇事啦

所以大家以後都唔洗吊spoon, dingding, icu 等人

spoon同tina個啲真係睇到好叉煩
po幾十個story 淨係高八度講 哇好靚呀 多謝呀
根本送比佢地都唔係review嘅
不過算啦屌都嫌廢時

收完禮物/sponsor啲review係客觀咪冇問題
但依加好多YouTuber都唔會同你講係廣告/淨係識讚
咁唔怪得會拎出嚟比較
更何況搵班所謂嘅KOL嚟賣廣告差唔多係0監管
而佢哋嘅意見係直接影響到消費者嘅時候
有一個人選擇申明係廣告好難唔比人吹捧

至於私生活個啲
youtuber都叫半個公眾人物啊 好難唔比人批評架喎
雖然有啲絲有時係過份咗
但食得咸魚得抵渴 你要公眾注意你 一定有人唔鍾意

個問題根本唔係收唔收禮物到
係班友收完禮物/賣廣告個陣
佢哋有冇申明返係合作片完廣告
如果你唔講明
加埋啲review係100%正面 有讚冇彈
根本係存心欺騙消費者
根本係道德問題

費事quote
其實如果收左禮物會真心review下真係唔係問題
所以當初先會有咁多人覺得beth好好
因為佢會review下 post下試色圖
對消費者都係一件好事

但如果個個都好似spoon tina咁
收到一大埋products
淨係覺句thank you 嘩好靚
之後就不了了之
好似自己間接有份送禮物比佢
無啦啦夾錢送禮物比啲淨係識收禮物既begger
係人都唔憤氣啦下話

唔比人未婚大肚
唔比人貼大床
同葡京盲目打壓同性戀有咩分別
都係用普世價值去評估人地
你話jade比綠帽佢條仔帶
仲要佢做便宜老豆就話新奇姐

講真初代痴線西正係收左柒萍皮啫
點解收佢皮
咪做人肉搜索器去搵佢個shitty rain d products係二創野囉
個陣啲絲打去左唔同渠道去搵料
又sd email問澳洲間代理拎資料
仲癡到上阿里巴巴批發網搵bunny bunny仲係精蟲個樣
你估真係屌柒萍落仔就收到佢皮？
都未計痴線西煲曬佢地啲舊片
續格剪佢地啲前言不對後語嘅精華片段
（當年4大乞幫，柒萍收曬皮，水魚半收皮啦，個兩朵人瑞花地位都開始比啲少艾追緊）

Ahfa有咩地位可言 仲要兩件都咁柒

Beth 收返黎既野唔啱用既 好似係會送比人
賣既野係自己買返黎試既野
因為見過佢賣返media 啲化妝品出去 而且係好低價錢
而唔係賺錢

我就冇研究過係咪樣樣自購
但講真 同tina嗰啲收返黎用都唔用 試都唔試 keep住新咁賣
分別好遠

Beth一開始啲人問佢問題 佢都話唔想答錢銀同太私隱既野
佢有錢 但佢做野好認真而唔係掛個名youtuber 呃飯食
但好多人都係focus係你有冇錢度

覺得佢鄰居都幾慘
肯定唔止一次嘈到拆天啦

對住條女除左講痴撚線都唔知講乜好
希望你會睇到呢個post啦
騷撚擾到人仲好似好威咁po上story
有無同理心架
前個排就聖人mode動物撚上身
原來鄰居就唔撚洗理嘅

呢條八婆咁都仲覺得好威咁 睇怕要搵人幫佢個別開post架喇 成日都一朝得意咁

唔洗幫佢hide啦咁威

痴9線 正宗mk老泥妹性格
影響到人地仲要講到係人地錯

盲字都未撚識多隻 教精佢香港有24小時噪音管制 咁撚有錢包起個叔叔就自己買house
平時又要扮有善心 連公德心都未撚有呀死八婆

你班pr睇清楚 希望之後唔洗為左佢幫打你地個brand入list

g持開個集中討論post比佢
1.疑似假波
2.聖誕po自己個屎忽
3.不敢恭維獅子
4.今次噪音
仲有無補充

聲稱食素一段時間
有人cap哂圖話佢聖誕食火雞 去日本食魚
佢話:道具黎

咩呀女神咁perfect 諗住幫佢開post助威咋 幾大重點：
1. 女神有前有後 仲唔介意教人點樣隆豐胸 普渡眾生
2. 女神愛心滿載 強烈譴責獅子食小動物 自己平時亦不會食 最多拎隻火雞做裝飾
3. 女神為人和善 朋友眾多 開p比人報警 仲願意同呀sir談笑合照

真係當人白痴
但又真係好多白痴信

但其實最致命傷都係落仔 形象無哂 品牌唔再敢搵佢

好想收埋呢條女皮
自我感覺良好到死 見過真人又柒又矮
扮乜野女神丫
中環求其一個OL樣貌身材都完勝過佢對假波啦
同個mk仔分手之後同D有錢仔一齊就扮晒上菜

其實有無諗過會post review/試色都係收左錢？
好多台灣youtuber都係咁
唔排除beth真係好心想俾觀眾睇
但所有youtuber/ig紅人
就算係post個story都要錢
出一個ig post分分鐘要你成個月糧
Thats why點解佢地收完求奇post story打句thank you
因為公司無另外俾錢佢賣廣告

我覺得只要講明寫明係AD/廣告
我自己選擇睇唔睇就OK
而唔係要我入到條片自己開info box先睇到原來成條片係sponsor
同埋好憎D youtuber好明顯某樣product係AD 佢唔寫係title
仲要info box寫遲D update
update到2046都唔出product list! 呢D好憎

我林起tlt
成日要人click入個link度睇

導演夫人邊有收皮
開gel甲鋪, 又有新歌出

呢位巴打心水清啊

beth有錢=有修養有學識高高在上, jade有錢就踩到人一文不值
beth同sue都有收pr送既產後product, sue就比人屌話咁快岀黎搵食, beth呢就提都唔提好似肓左睇唔到咁

仲有好多唔洗我講, 賣二手唇膏, 未婚懷孕, post ig dm公審, 以上呢d beth做=冇問題, 其他人做就第一時間拎上黎屌

絕對同意, 令到人對beth更加反感

你好似10月個時已經係到踩beth架啦喎
咩beth大肚好撚肥 反而sue身材好呀嘛

咩料啊 班人又入黎用beth過橋想合理化班人既行為
唔好講玩啦
淨係舉兩個例子
好耐之前jm兩個幫lancome賣廣告
收試用又學人拍測試一天
係啊記得睇到最尾 佢地拍左一日都無咩點比人睇個效果 淨係一日到黑影佢地飲飲食食
玩到最後夜晚就去個燈光勁暗既街對住鏡頭話：啊 依家摸落塊面都唔係好笠～都ok啊
屌你beth收試用會唔會咁拍啊
佢每次都會起碼比3次效果人睇
唔該d人踩人轉移視線都做得高質d

唔好咁留意人啦

大家認到幾多個beggar

Suenn Wong d 相嚴重retouch
真人皮膚超差，同d 相差好遠

我都知beth好好
但係一講jade/sue/茶茶就拎beth比較好煩

其實由頭到尾都無話其他人既行為有幾合理
只係話如果你屌人收試用、賣廣告就所有人都屌
唔好beth收試用就值得收
就算只係打句thank you都係特別高尚咁
簡單啲講句 咪咁雙重標準囉

賣廣告都賣得認真d丫
但你講果堆未做人妻未生小朋友前
已經係收試用就咁放上ig一句thank you就算
仲唔撚係上左岸咪安心坐係到收禮物囉
再講 收試用賣廣告我無問題
但佢地收試用又唔出聲 係到扮哂野拍vlog係到借d意加廣告落去
洗唔洗比埋jm段片你睇？
我對佢地收試用唔係最介意
係介意佢地手法問題

正一讀得書少既暴發戶
一d 教養都無

想知cty讀咩

大學都無啊

咩賣廣告就屌
其實唔係盲屌有冇賣廣告喎

首先Beth 係冇咩鱔稿式係ig之類既廣告
反觀icu jade嗰啲 今日話用緊咩cream 好 後日又賣呢一隻好
因為好似樓上話齋 佢地出post有錢
就咁thank 未必有 但有鱔稿一定有
好明顯班人係為錢出鱔稿post

第二 beth係視youtuber 係工作
佢唔出化妝品片都出vlog 產量係高之餘係有質素
拍片剪片係有心機 同會聽人地意見去改善同求進步

宜家班冇正職 話自己做youtuber 嗰班
有幾多個好似外國全職youtuber 咁既出片量
一個星期一片都做唔到
出片仲少過佢地讀書/返工時候

第三 beth 係sponsor既片敢講啲產品佢覺得有咩唔好
或者唔岩邊啲人
唔係冇遮暇度話係透薄 油光滿面話光澤
係真係比到想買既人一啲參考
而唔係一味話好 水人去買 自己袋袋平安就算

唔係話收錢收產品唔得 唔係做youtuber 就唔得就要盲屌
但好明顯個質素高下立見
我好少睇beth啲review 因為皮膚性質唔同
參考價值比較少
我都唔太睇vlog 只係有時睇下彩妝片
唔洗係佢忠實觀眾 都睇得佢同好多所謂youtuber 差好遠

真係講極都唔聽
講左十萬次賣廣告/收錢唔係問題
個態度/有冇認真review先係重點
如果review講真話 有認真試 有付出時間
怕咩比錢youtuber賺

太長唔quote了
講咗幾個post都唔明係賣廣告手法問題
同埋佢哋對viewers 嘅責任
一個youtuber淨係識收禮物 對廠商有責任
我唔好自己走去問班ba件product有咩好咩
轉移視線都高質啲啦

講返你哋話拎beth同其他人比
大佬啊
angelababy同Janiceman到依加都仲有拎佢哋嚟比
謝安琪未婚懷孕都係照比人話佢啦
你做得公眾人物就預咗比人拎嚟比較啦

好似讀完兆基就無

屌 armani唔係要俾錢請tina去event吓話？？
出個event都要收錢？？明星咩

不嬲去呢啲event佢地都有錢收
唔係點會個個月至少十萬蚊收入
由買埋啲旺中衫到而家千千聲一件
又chanel gucci chloe袋/鞋/錶

啲片都係

覺得歪文呢篇野都岩套用到落依家個廣告風氣
鳩派試用鳩請人賣廣告

後來，「街拍」和 “Blogger" 的流行令一切 都變了，Fashion Week開始出現一批專門來 「等街拍的人」，他們既不用代表任何店入貨， 看完show後亦不事生產，不會消化後以任何形式報道或者評論，有點羞恥心的也許還會自稱stylist（天知道他們style過誰和一年有工 開有沒有兩次？而且stylist要現場看秀才做到 嗎？這值得商榷！）有些還每場都換一套衫當正表演呢。總之我覺得把位子給了一些專門在門口拍照的人（其實想影相可以喺門口影完就 走人唔使入嚟啦）是一種資源的浪費，為此令 一些買手和內容生產者拿不到票，我更莫名其妙，不過現在很多不用腦沒有態度的品牌PR 都盲跟，畸型生態環境已成定局。

補link

其實啲死垃圾pr都無咩點讀過書
係又請唔係又請 做爛晒市為其短暫嘅宣傳效果做爛晒個brand 遲早由高檔做到比人嫌cheap

懶得追post做下伸手黨先
想問茶茶老公做咩？
見你地成日話茶茶話佢老公有錢
同埋佢地已經註左冊？
見茶茶話佢要派利是
近呢兩日又見茶茶賣埋啲濕鳩福包
估唔到佢啲垃圾都有號召力

越諗越嬲
d pr搞cheap晒個品牌

岩呀
個啲high end brand 係又派唔係又派
同開架一樣，人人有份
提高知名度唔係咁做嫁
各位PR大神

強調一點 我諗香港啲所謂kol/beauty youtuber 應該係全世界最不勞而獲得黎又廢 人地外國果啲都真係要經營下自己嘅channel 香港果啲十世都唔洗分享下拍下片 求撚其影完幾張相/story就可以成身名牌

同埋做得high end嘅品牌根本就係要搵明星明模做廣告 連唔夠紅嘅姐仔都唔搵得啦 因為呢啲牌子根本係sell緊虛榮感 啲on9 pr一日為求唔洗用腦搵埋晒啲老泥好出event賣廣告 得啦直接擺萬寧賣啦咁鍾意慳錢

所以識個港女又想去做埋一份

諗起唔知dior定chanel請pam去巴黎睇騷

其實真心你估d pr好想搵kol咩，上面要exposure，總之要越多越好，搵星貴最多搵得一兩個，倪震x ，歐凱x個d 二三線都最多五六個點交功課，未唯冇搵kol囉，起碼kol出post機會大過d星，d星送左野都未必一定出！kol為左有長期禮物，大牌送野死都出post啦，其實都係互相利用。

利申：現職pr

佢呢d唔只請啦，應該有錢收先會去

你肯定你上頭真係想曝多啲光？想做臭個brand咋

其實high end brand勁派sponsor俾素人 唔係冇得解釋
幾年前大家都仲覺得Armani一枝粉底六舊水好離地 唔係普通市民用得起嘅牌子
自從PR派俾啲beggar之後 都令唔少女人改觀 「連啲素人都會用 咁其實化妝品喺呢個價又應該都合理」
而且blogger可以直接同到大眾解釋化妝品嘅功效 用後感
呢啲全部都係明星唔會做嘅嘢
請明星一嚟貴 二嚟唔入屋 請beggar可以低成本漁翁撒網
另外香港咁多女人 唔係個個都係痴線西咁理性 唔會理咩brand派禮物俾邊個做cheap自己 痴線西嘅負評根本冇人放在眼內

其實佢地做野黎講 的確唔理好壞
總之爆光率多就得
就算成日屌鳩啲咩brand送比佢地
事實上咁你啫係都睇到有啲咁既產品
就算你去外國網買 香港個市場大把大陸人同港女頂起
所以只係諗將佢地拎出去賣啲相加佢地兩日就推第二個brand啲野之類 sd去投訴有冇用

有人免費送比你 比埋錢實有人用
佢地唔洗錢一籮籮 唔岩都冇所謂
我地用錢買 唔岩就係唔岩放係度
想睇清楚啲review 就一堆打手
咁同我直接睇廣告有咩分別

mmm係咪有宿舍搬左出黎住喇
見佢呢排成日請啲朋友上去

冇錯 不過冇人care呢啲少訴求 總之曝光率夠咪得

有冇得阻止呢啲垃圾風氣繼續發生 好反感

但我都仲係唔捨得拎6百蚊出來買粉底

利申：窮撚

Sad but true
不過次次去親專櫃買化妝品
可能我買得一樣 次次0 service
真心上網買都唔想比佢地賺

買牌子野其中一個pt就係要比人知自己買嘅野好貴好high class而且好獨特
但依加pr搞到件事相反曬
鳩派野首先令個brand cheap曬,
而且人人都有咁濟
咁獨特呀

上面個位pr講野都幾矛盾
搵kol做廣告
個target應該都係個堆撳電話嘅人
但癡線西嘅意見係wfc

跟著又話靠大陸女人撐起市場
（當中有一半係4/50路）
Ummm
但又搵香港kol賣廣告
其實想sell咩？

唔會有用！
講真，我打份工我上面都係打份工，你懶清高唔送野比kol，人地brand送，turnout如果條數差左，都一定會話你策略錯誤，上上面一定噪！咁結果又係自己食，邊個會敢駁呀？
而且d 大大牌都做，有咩借口自己扮清高？
跟本個trend係咁，而且無可否認，大包圍送野比kol，你個排真係會成日見到個product，暴光係會多左！

依家只有等呢個trend過，其他野取代佢

呢個中肯
所以都好撚無奈 唯有乜柒都唔買得

發哂痲係咁影佢個音箱

其實好大部分港女都wfc
講真身邊好多人都會話邊個邊個有用點點點
就算我地呢班人唔買 都大把人買
而且上面都有講 其實要曝光率 唔理好醜

話大陸人頂起個市係我講
我指係就算對呢班人反感而唔買
都冇誘因令啲pr唔送
因為大陸人同好多香港女仔什至男朋友咩都唔知
見廣告有就去買

睇下班pr

係fucking care嘅就唔好出黎解釋 無人會理解

唔係啦 差好遠啵

佢地個個出event都有錢架啦

如果個high end牌子竟然想話想人地諗佢係‘連素人都會用’而唔係連超模都用都應該係食撚錯左藥
居然想磨滅其他牌子用多多錢都未必形造到虛榮感 講真比600蚊可以買三四支開架 你話你好用啲又點 其實根本差唔到幾遠 眼見大把人用啲貴牌塊面都仲成塊沙紙咁
不過香港啲pr同kol真係一撚樣垃圾 你地睇下自己外國母公司請啲咩人黎賣廣告 難為你地仲咁撚大聲
呢班kol根本同當年o靚模一樣 等個trend 一過 你地用唔返呢招 個brand又整cheap晒就

佢由頭到尾都無吹奏自己白滑靚
一路都話自己有凹凸洞 ga wor

Agger
佢琴日ig直播都有講自己皮膚真係好多問題, 叫啲觀眾唔好盡信片入面見到嘅嘢, 應該信佢片入面口述嘅嘢, 睇開佢都知佢天生膚質麻麻

俾好多絲打誤會咗我係PR添 我唔係PR呀不過係以佢哋角度估係咁咋
我自己同各位痴線西一樣都好不恥啲PR一車車咁送sponsor俾啲KOL 我哋就真金白銀買啲KOL講大話呃人話好用嘅產品
不過事實就係香港仲有大把人唔理好醜見有廣告就走去買啲product架啦 高登連登嘅負評根本影響唔到佢哋 好唏噓

所以我覺得佢千其唔好怕測試一天
一定比人對佢皮膚指指點點

同埋佢講左好重要既一點
就係就算有經理人 都可以自由度
因為份約點, 有無自主性,
都係一開頭自己同間經理人公司傾

佢兩個都真係唔知邊個抄個 啲衣著衫髮色相都一鳩樣taste

spoon抄tina
之後反面

Cty ig story 個波都好撚假
好似塞左兩個橙咁 過個陣個波都唔郁
身邊d 大波fd行過黎會波濤洶湧

意思唔係話佢扮皮膚好，
見到佢又出d白滑相講下咁遮！
佢真係好真好正又中肯架其實

實放靚既相
你會唔會放樣衰相上ig fb

佢咁真成日講自己皮膚唔好，一定有一日會放樣衰相比大家睇架

咪撚膠啦 10個女人9個都覺得自己皮膚唔好啦 唔通個個女人都會擺樣衰比人睇？

正！咁唔好再話kol 夾波呀，著到成隻雞咁喇，人地都係把最靚一面比大家睇之嘛

人地天然豐胸

咁都會有o靚妹人信
吹脹
e個世界咩事

笑死人

認真 今次真心幾唔靚 成個look襯得好肉酸

無前無後 係核突啲

佢個身型唔啱咁着

絲打 見你力撐suenn
當然係真fans!

不過我覺得佢遲早都變beggar
Cap得張圖話自己save live無share live
係妹妹仔先信

Cap得張圖話自己save live無share live???

佢話live完會share出黎
最後post左張開完live 嘅cap圖出黎係story話自己禁錯制

記得cap張圖又會咁唔小心禁錯制
係咪有啲講左嘅野唔比得人知
Sorry for 1999

點解佢做咁多gym 隻手都係好唔firm 無線條

我理解係beggar同養beggar既PR已經成為一種生態
當大部份brand都搵beggar
唔搵既話PR就會驚自己品牌輸蝕
寧願跟風都勿錯過

youtuber無論開頭走咩路線
最後都會為左迎合viewers
收最多既禮物賺最多既錢
而包裝自己做ABC歐美風奇怪妝潮人
毫無個人特色亦不近現實
例子如Jessica, Spoon, Tina
對香港人對PR黎講唔跟主流既就叫唔入流

一句到尾
冇讀者冇likes冇"KOL"光環冇養佢地既PR
先可杜絕佢地
所以第一步係杯葛有份助養既香港品牌專櫃
絕不買佢地既野
再寫email去各大品牌痛斥其過
如果有證據令各"KOL"失去所謂光環（如大佬B, Caca, 鄭金蛉）就更好
當然，如果99%以外既非痴線西都繼續buy呢個生態
咁咪齊齊玩完囉

佢襯衫嘛嘛地 以前都覺得ok 而家

或者大家都unfollow佢地
係唔係做到先？

人地至少幾十k followers，呢度痴線西肯unfollow既100人都唔知有冇啦，點夠影響力？

未追完post但要留個言
舊年暑假期間撞過佢同佢班姐妹去澳門
成班人帶埋小朋友都勁爛口 而且成班著到好lady又lace又碎花咁 唔講真係唔知係”kol”

真心好多人都繼續買
什至鐘意睇
根本我地係少數人
除非佢地衰啲咩比人捉到
你估佢地拎返出去賣 啲pr唔知咩

佢件衫鬆出黎
個肚個位仲大過個胸

鍾意睇佢地個班人其實知唔知佢地會拎啲products出去賣？
如果知都繼續鍾意真係冇野好講

佢地覺得有得平 可能仲好掛
上carousell 買tina啲野 點會唔知佢嗰啲係禮物
真心有時睇到好燥

依件南瓜著應該冇問題
佢著到好肥

唔講其他人
至少自己唔會係香港買化妝品
雖然應該對佢地無咩影響
但真心覺得呢種風氣on9
要買就上網或旅行買可能仲平好多

南瓜新片又借啲意R脫毛sponsor
好慘慘豬呀要自己逐忽脫又痛

覺得知道都唔Care
PR 都係想件Product多d曝光率多d人知
出左Story , Ig 已經達到目的

有冇人同我一樣覺得最難頂嘅係
班beggar明明已經飄左眉 條眉又黑又實 但為左sell啲眉嘅products都仲要係妝片用眉筆眉粉 咁你飄黎做咩
真係荒死人唔知佢地賣廣告咁

Tina有係carousell賣野？有acct名？想睇

已經search唔返

點解佢做咁耐gym都無coffee果種結實身材
背隻好厚肉

背厚無野好講
我都係背厚 如果再操可能會背肌好勁

唔係話要操到好瘦
但係點解一d線條都無 上半身

唔知有冇人睇melo lo
佢開左個page專係賣野，d 貨全部淘寶貨，這有時張相直情照用淘寶張相，mark up幾倍價錢，唔知係未真係有人買⋯⋯⋯

Coffee都係做瑜珈同跑步多
Coffee真心正

真心coffee反而幾好睇 同埋覺得佢都係有付出先有收穫咁

Icu都話佢唔鍾意做帶氧
鍾意做重訓 佢又食好多好多protein 咪好易咁
而且佢骨架咁大
好心佢啦 學下點襯點著
佢咁樣真係自暴其短

前面有圖架
Carousell 唔知佢轉左名定點
個mmm都有賣 只不過醒少少唔用自己名

佢呢啲生活習慣應該唔會有靚身形但岩去打拳

tinaswardrobe

其實以前都有見過有啲外國blogger喺carousell之類嘅app自己啲二手衫 始終做呢行啲衫真係會多到著唔晒 我又唔反對嘅
但好心佢地有啲衫分明梅菜咁送翻比佢自己佢都未必會著翻果啲就咪鬼拎出黎賣啦 果幾蚊都要賺到盡
分分鐘救世軍啲款仲平+靚過佢
佢唔係用自己個名去賣呢堆衫的話我諗冇真係乜人會買

真係冇乜人會買 自膠打錯

著到咁耐影相都影到成條梅菜咗就捐咗佢算啦好心

印象中佢又賣過con又賣過泰國野又賣過泳衣
而加又出黎賣衫
之前無認真追post,賣假con單野係咪不了了之？

佢唔賣野可以做乜吖
唔通打工咩 成身公仔
不過佢真係死好命
一定大把妹妹仔幫襯

係
依家間舖收埋皮 佢又開始形造個正面形象 成班人都唔記得佢之前喺萬兆中心賣大陸con仲要教人用滾水浸con

發覺好多youtuber做得出名咗就開始慢慢開鋪 賣衫 好似heyman同suenn咁
Tlt仲勁 拍埋戲 正式入娛樂圈

見有少少名氣仲唔吸盡fans啲錢咩
Youtube只係佢地嘅踏腳石

推到beth屋企度牆曲埋

得罪講句 一直唔識欣賞佢呢種style
個人覺得不論不類

一開始已經係賣淘寶貨
賣貴幾倍 真係賺到笑
如果有人買的話

cty都係 唔用自己名

佢係wechat賣比大陸人

不嬲都覺得佢真人冇相咁靚
真人塊面大啲 啲廣告/人地影佢佢自己冇得執果啲就現晒形 同南瓜一樣

佢之前revlon個廣告

冇左對眼 大家樂眼影

google完嚇親

屌 賣比大陸人真係好有機心
啲大陸人平少少就會買啦
分分賣假野都冇人知

收禮物都算
賣番出去真係好撚仆街
呢啲賺錢手法真係好低賤
佢地收到禮物其實都係建基於有咁上下既follower
Give away出去都冇咁嬲

總係有啲人鍾意標奇立異
Fashion既野我真係識條鐵

賣con事件靜左一輪又可以再開舖頭

Btw有冇人開pkjenn個post?

第一幅個屎忽呢
第二幅個手臂粗到

因為佢去影相po ig 同媾洋腸

同意 個jadelam就係好例子
條眉飄完已經成個小新咁
仲用眉粉

其實佢五官係靚
係都要化到鬼五馬六
拍片初期啡髮咪幾好睇

係囉我仲想睇

炒股？🍑

[img]

請問依個造型係咪向啲女鬼致敬
屌開薑檸樂IG見到 嚇撚死

自膠

做咩呀yaki無客呀?
係咁喺story宣傳

佈景板黎架咋，條友不嬲為影相就無所不用其極

見到佢d貨都好似係上次去韓國幫佢團購個d
唔通係走數唔交貨拎返上鋪賣

好核突呀屌
本身都已經成個呀婆咁 好心唔好扮晒候生啦

字都唔識多隻我信佢識睇喎

有人見到麻煩幫手開

唉本身都幾欣賞個攝影師 係之前幫富士拍世界命題果個女仔 點解要幫呢個女人影咁作賤自己

個鼻哥窿想點

其實影相已經會食咁啲妝
但當佢影相都咁濃妝嘅時候 真人真係成個關公咁嫁

美股杜瓊斯 信佢識睇一成 雙目失明

條眉做乜鳩

佢同條洋腸散左未？

所謂既kol咪又係普通人一個
係班小朋友先當佢地明星咁追姐

我都想知 雖然唔係好關狙擊痴線西事 但都想八下

狙擊beggar 自

我反而覺得佢ok 未到不堪入目 但條褲壓到佢個pat扁晒

Agger 張相佢手臂好鬆 係咪個姿勢問題？

依間野都送一大堆野比ICU

而家啲pr係咪要求beggar影before and after
個個影完都冇分別 仲倒米過就咁影product
用完件化妝品都係咁樣衰咁我買黎做咩

其實佢個pat唔突 又唔係好扁
平時佢照相兀得好辛苦 拗晒腰咁
如果唔係唔會做咁多野練pat 啦

用美肌影撚睇到咩
仲要成日我都覺得before 好過after

佢用左乜...痴線

係咪冇人去

蝦蝦個未婚夫好童顏，
姐姐同細佬嘅感覺

係咪粉底？ 好似白咗

mascara
我初時以為係遮暇膏

前一日話完自己購物慾低 第二日就買個dior袋

cheap到

成日都講錢...........

正臭西

老公嘅錢就姐係茶茶嘅錢

茶茶老公唔係好有錢架咩？做咩要周圍問人拎discount呀

幫老公慳錢啊

好肉酸啊
老公咁有錢都買唔起原價？

有冇咁肉酸啊

佢啲福包 啲妹妹幫佢清垃圾

pkj ig story 又有大奶滋睇

Cty上公子會，留名睇佢扮pure

好心啦 買唔起就唔好買 係到r折 好肉酸

點解宜家呀豬呀狗都有得上
上次波波又有份上

估到有人po上黎
個頭話自己好慳
轉個頭又r折
好肉酸

將一疊memo紙搣啲出黎散賣又可以賺錢
呢排等錢洗呀？

第一下睇到佢話因爲羊皮有啲卻步
以為佢咁有良心 唔買動物皮製品
屌佢老味 下一句話「我鍾意牛皮」

想講佢唔係覺得佢啲viewer會做dior下話
全部都係啲讀緊書嘅妹妹仔黎
新個張相仲張專登劃左價錢 係咪驚人知個袋唔係貴價貨笑佢咁都要r折

買唔起就咪買啦

估佢份人都應該係啲市儈姑寒
下下都講錢

有無人幫茶茶開個整合幫佢r折

屌 個句牛皮真係笑咗
佢真係好似唔係好識經營形象

係囉 想r折要比多啲人知架喎

屌 講真如果我做dior都唔會幫佢買啦on9 佢以為自己邊位啊

真係睇唔出有咩分別
仲衰過淨po product 相

做名店員工discount一年先買得一個袋
真係覺得自己係明星咩 做咩要用自己quota幫佢

KOL嘛

calfskin唔係小牛皮咩

係喎 google左係小牛皮

其實睇個紋都唔係羊皮啦 羊皮通常係好令好滑好易花果種

屌又邊個嚟㗎 宜家咁樣衰都做到beggar㗎咩
btw一早冇再買benefit d 嘢
見證住佢個brand一步一步俾beggar整cheap晒

要幾厚面皮先會公開打啲咁嘅野 就算r熟friend有時都會有少少唔好意思啦 而家仲要係r唔識嘅人
冇錢咪唔好買囉 又想要充有錢買名牌但又唔想比full price 真係唔明咩心態

咪sunny條女creamy囉 幾廿歲人講野仲咁撚低b

真心睇唔明佢sell緊咩product

都唔係好過ashly好多

好無知

r野都唔識經營形象
點比得落手

笑死，不如茶茶慳返萬幾蚊去進修英文啦
柒到唔敢睇

真呀 火雞係道具

護士姐姐d英文咁既 做野會唔會睇錯野整親病人架

醫美中心做都叫護士咩

個袋幾錢

唔好助長佢清垃圾啊！！痴撚線㗎！仲衰過賣二手化妝品

佢係咁樣自稱

仲拍片話私院護士好得閒

係人地間鋪咁影相都幾樣衰

醫美中心都叫自己正式護士仲拍晒片教人點分 真係想笑鳩死人
下 大佬啊 你咪撚咁癲啦好唔好啊？？？？？

記得岩岩爆佢做醫美時
個個絲打都好驚訝
大家都記得佢著住護士制服拍片講RN
十足十果啲著空姐制服扮自己做空姐既痴線婆
有冇咁恨做姑娘呀
講真，我去醫美做facial
真係唔會叫佢地做姑娘

屌 真係好撚嘔心要r 折
影埋個price tag 驚死人買錯比佢咁
好撚cheap

Diorama十之八九都係calfskin款即係小牛皮
羊皮係lambskin

有無人覺得手作界youtuber茶茶成日r折好煩？

有人開post

人地老公有上連登架 見到就唔好啦

我地都係幫茶茶
有個處女老婆
都唔俾飽飯老婆食
搞到要r折買個萬幾蚊手袋
嫁左慘過做女呀

入返尼先
之前佢已經有r過ysl咖啦 點解可以厚臉皮到咁咖

你個post標題好正
我忍唔住推多幾下

上個post有cap圖

集中痴線西

sor呀無追post

好撚肉酸

唔知佢老公見到會點諗

尼你老母

關你系事

尼你老母啊 字都未撚識打學人做痴線西

你點知佢是咪處女

佢自己講
上個post有人貼過

希望佢老公見到快d買個袋比佢啦
知唔知佢老婆咁樣r折真係好肉酸
仲要唔止一次

可能係茶茶既暗黑兵法
佢都知自己班粉絲係妹妹仔啦
都仲好意思r

呢個應該兩萬幾

茶茶真係好鬼似魚嬸 成日都前言不對後語 口是心非 基本上佢嘅誠信好低

明明未嫁前都識維護吓自己形象，扮吓乖乖女
一有人埋單就本性現晒形 埋單的威力

快啲cap定圖留底
一陣唔知會唔會好似金蛉咁del晒啲野

有無人覺得手作界youtuber茶茶成日r折好煩？

大家可以推下呢個post

茶茶手中文字真係好柒

又放老公出黎係未之後想夫妻檔呃job做，
alice真係好燃醒，飯飯都掂齊咁濟

佢老公外型唔差

何止呀
仲教哥哥轉行做KOL
佢哥哥係非禮犯
上哂報
咁都有得做下KOL賣廣告
搵佢哥賣廣告既pr真係short short地

肯撚定係啦
晨早估到會有呢一日
有左生仔你慌佢唔攞埋個B出黎拍片賣廣告咩

其實佢都好勵志
由當年BE做到而家
之前都有人爆佢同BE老細疑似有啲曖昧
先有咁多廣告
而家又有人埋單

但佢同佢男朋友好多年

講左好耐了
差不多好早期就有人爆
話佢同仙仙都有份

仲有一樣
就係佢同仙仙係面和心不和
大家係普通同事關係
連朋友都講唔上
只係妹妹仔中意睇佢地旅行片
先會一同周圍去旅行
虛偽到爆

BE老細係咪即係taylor r個男朋友？

終於有人講佢
佢已經唔係第一次R staff discount
早前佢想買Apple 又係IG story到R人學生優惠
好心咪咁核突R黎R去

仲有用左佢現任老公一齊之後就係咁講佢老公 再順便踩佢前男友 核突到佢 呢啲到算
唔明點解分享果時 要強調自己係處女

老處女

中學出名嘔心黑人憎 一講起個名就個個都話好核突

佢個妝真係成日出事

下？真係？
見佢地又上對方屋企咁⋯⋯

好似佢同同仙仙一起resign， be勁唔妥佢地

以前就收收埋埋出post都要打格，依家放晒出黎，咁之前打格黎做乜！
佢老公多得佢可以上連登喇

係都唔奇
但仙仙感覺識做人
而家見仙仙有時候仲會拍下BE妝片
但另一個完全冇
我信個個都憎另一個

條眉

點核突法

其實點解佢間學校出産咁多kol
佢班朋友onhoiching tifffyu reginecwc chankaka hochunyan sharlenewong lamchei全部都至少10k followers咁濟
不過之前好似有絲打講過話佢地其實唔係真係咁frd 幾年前試過排tina

走啦臭閪

兆基都係啦

Btw你講果班 我無個識除左tina 已家求其搵條友都10k

tina呢到勁樣衰

條眉好似蠟筆小新

原來仲有post
嘈左幾年，一d效果都冇，仲越來越多越來越低質

sharlene wong唔係佢間中學架 其實佢地之間有一兩個係真frd嘅但其他都好假成堆都係出黎玩同post相（特別係tinawong ）

ohc其實幾好人

禁錯負皮sor
不過都睇得出仙仙無哈哈撈得咁掂
只能話哈哈呢幾年都行緊好運，不過之後就唔知啦

tina有個電視廣告 好似係vs 影到佢勁醜樣 平時好stylish咁 但一上電視勁普通 又carry唔到人地d妝髮同衫 好似求其搵個村姑去拍咁

照妖鏡

發生咩事佢個樣

茶茶係咪用過 Photoshop 執過相啊
話時話無啦啦 blur 咗個 background 都算啦 連捉住個條柱都 blur 埋做乜尻

冇波

頭大身細到
應該大左3倍左右

到底點解呢個咩茶茶咁多人識
未入呢個post 之前真係聽都未聽過

Haha 又出書教人影相呢 扮晒pro
但明明教啲晒好廢
唔識野嗰啲咪覺得佢識好多好叻
西瓜話佢買相機都問佢
加上仙仙造型定晒
變相發揮空間同變化好少咁

Jessica wong係咪同個洋腸男朋友散左

想知

咁咪p到彎哂都無人知

推

無得p圖即刻現哂形

發生咩事 無追post

之前Bubz係ig story呻過一返香港 Tim就會出去同班損友飲酒飲到三四點都唔返屋企 佢就一個人哄完仔女訓坐係廳等佢返
以為搬返去英國會好咗 點知每次返香港Tim都係咁

金鈴好似開店？

thanks 希望會好轉啦 好鐘意睇佢對仔女 肥嘟嘟好可愛

我想講仙仙好明顯係比哈哈有修養得多
就咁睇仙仙回覆d負面comment都處理得比哈哈好
哈哈好多時都好串
不過仙仙d style唔係個個都岩
哈哈d OL look係受歡迎得多，而且呢排又搞結婚
會多好多人想睇呢d topic
Btw 仙仙同拍拖差不多10年男友分手好慘

分左手咩？
之前仲好似話佢男友病左照顧佢咁既？

分左呀，有一排睇佢ig都負負地
成日都post有關正能量既事都覺得有野
佢早排的live承認左分開

拍左咁耐先分，唔知咩原因費事撞車
我覺得仙仙假得黎冇咁假，仲可以睇黎娛樂吓，style佢太焗限，日系而家都唔興，中環OL佢又太可愛，以前睇佢果班都成熟晒，細果D都唔會睇佢

哈哈就點睇都好假好偽

佢兩個發展有種ab vs janice既感覺

我都覺
仙仙俾我感覺係屋企人好錫佢
小康之家咁，平時又會睇書
久唔久仲同媽媽煮野食
睇佢平時對答講野，真係明顯同哈哈有分別
哈哈浸寒酸味重好多
我成日形住哈哈似公屋妹
唔知係唔係

我以前唔識佢地睇佢地啲旅行片會覺得哈哈好憎仙仙
有時仙仙會有啲好誇張既reaction但哈哈係dont give a shit黑曬面咁

有冇留意哈哈冇咩提過佢屋企人！個d咩母親節父親節好似都冇咩呃飯食既post，定我睇漏左？？？

仙仙同男友ig初一先up過相，咁快散左？

哈哈媽咪過咗身，以前一向都淨係同嫲嫲定婆婆住
個老人家好似依家入咗老人院

呢個真 發夢識到其中一個
佢話tina wong成日要人就 又小姐脾氣 自我中心咁
其實唔係真係咁fd 囉 以前成日排tina wong
又發夢有次tina wong應承左番去母校sports day跑接力 突然話有野做放飛機 炒左一輪

個個應該係佢細佬，岩岩睇返佢台灣haul live
佢話大約一年前已分

老人家都過身了，所以自己住

我覺得仙仙真心當哈哈好朋友
哈哈對仙仙就唔知啦

茶茶 你係咪睇到呢個post喇
Hello

屌 回錯po
自膠

一定有mon隔離post

都唔知ICU條新片做乜撚 所有食物名都係講英文，香港人聽唔明（個人認為食物vocab好少人會識），外國人又聽唔明廣東話，究竟係俾邊撚個睇

佢之前係未跟親戚住？見佢之前一直只post自己間房既post，以佢作風冇理由唔post埋個廳呀，廁所呀廚房呀甘架嘛

睇漏左上文原來已講同婆婆住，自膠

佢啲英文係講比香港人聽 你地聽唔明先顯得佢英文好

自膠 以為講以前又係同公司嘅千千

唔知呀 我都係估 見佢咁耐冇po相 出d post又講女人當自強咁 所以估下係咪 都係係discover見到佢掃左2下 unfollow左佢好耐

以為自己明星咩處女茶

係啊 岩岩有個post 成堆青蛙去洗佢

ICU係咪好想嫁去外國 明明好耐之前唔係咁
講野又chok到行 成日講英文 點解好地地唔得

覺得仙仙除左chok聲之外都冇咩野
d片幾有心機

好想佢出多d片 希望有日會紅過哈哈

哈哈而家真係好紅咩？ 冇咩follow佢d野
可能仙仙本身個人唔想爭掛

最憎呢類扮abc女人

其實cty做啲咩架本身？

咁矮既model真係笑死人

屌佢 佢買followers咋嘛 無拍片都賺咁多

拍晒片果啲唔敢想像搵幾多

其實tina本身都高瘦呀個身型 點解成日要p到8頭身咁

無比同意
以前鐘意睇哈哈>仙仙
宜家係unfollow左哈哈，佢完全係超假既臭串港女黎
好多片都睇得出佢唔鐘意仙仙，明明拍緊片都唔比反應
有個咁假既朋友，真係鄧仙仙慘

Tina矮㗎

見過真人唔高但好瘦

巴打 就係要八呢料

Cty仲有偷人地d相黎post呢

唉 無論以前個清純look係咪扮出黎都好 真係好鍾意佢以前岩岩拍youtube個形象
btw 佢同sunny分手開始變果時佢一出片我就屌
果排佢夠膽死10分鍾既片5個youtube廣告 5分鍾片3個咁 每條片我都留comment屌到飛起 再去佢ig屌埋 之後佢潛左一排水 再上返水拍片 係d合作片黎 用到人地d product勁核突 係佢第一條負皮多過正皮既片 睇住佢變真係 香港d youtuber都一擔擔為左上位搵食先拍片

佢最近接左cetaphil個ad
地鐵電視都有佢 而且都固定出片+有預告
真係儲落一班viewers去準時睇
相返仙仙好似分左手就無乜心機再諗野拍

勁矮

唔知幾時開始成身Chanel 好富貴

More 求哈哈哥條非禮link

應該無160

好變態 !!!

仙仙好似都喺哈哈哥教果間中學讀

仲要有公司搵哈哈哥賣廣告
人唔笑
笑撚死

Pkj個po係咪仲未開#9

咩廣告？

佢哥係FB有個跑步專頁
你打哈叔跑步就見到
早排過年，幫賀年糕點賣廣告
其實搵個形象咁變態既人賣廣告係乜心態？

佢阿哥仲有個fb page 教人跑步架嘛

冇得做老師，咪做KOL囉

來重溫一下哈哈既精闢留言丫不如

咁變態都做到KOL

有公司搵有案底人士賣廣告，真係聞所未聞

好變態樣, 好嘔心啊

兩兄妹好似樣

每睇一次都火一次
又無人話佢，自己就對號入座

痴線 一個ig 'KOL' 都值呢個價
女人有西真係好值錢

利申：女 無性別歧視

雞雞雞

有啲似tlt呀哥

仲要有女神嘅靚屎忽同天然大波波先值錢架

佢上公子會都有講過 但森美同其他人話聽過唔少 其實可能只係問價 或者做完唔會比返呢個價

eg靚仔好多

我覺得幾似wo

一樣眼大姐
eg靚仔啲

佢係咪教人拎條J出來劣住跑
咁的人都做到KOL
搵個正常人教跑步係咪咁難呀痴線

點睇yaki wong又出黎開鋪搵食

其實點解仲要開個fans page做KOL
一上網打個名，個個都知佢乜料
又上哂報又有哂相
圖文並茂

佢地撚會搵咩
見到就搵 有人介紹就搵架啦
如果唔係咁多人搵pkj拍廣告？

淘寶衫？定咩呀

岩岩見到icu ig 咪睇下
佢近20個post有10個係廣告/所謂介紹
加上成日好耐出條 牌子大雜燴唔怪得唔返工都可以咁梳肝咁吃喝玩樂

又扮高 做乜著件睡衣出街

佢依家啲ootd成日撻幾件名牌上身就當自己fashion icon
對chanel鞋同袋同套衫根本一啲都唔襯
感覺好似夜晚著住套睡衣求其嗱件褸同鞋落屋企樓下間七仔買宵野翻上樓食咁
好心佢學下佢個老友angela啦 人地呢啲就真係識襯衫有自己style啦

講開又講 之前佢好似好高調咁請intern阿四/打雜 唔知最後有冇請到呢

Angela

以前著衫都叫有襯過下，依家剩係識全身名牌 新年個look衰d講句真係好似鳳姐咁，唔識欣賞

最興全部野襯chanel

真係唔知原來哈叔係哈哈阿哥

有睇過哈叔啲post 好失望添

我要睇全身chanel不如睇elaine hau
chanel多到十世都用唔曬

pkj都上過報紙？

癡住騎師個排上過

開了

塊面咁闊既

大奶奶呢

指佢形象唔係真係咁好
都大把廣告
痴pr懶frd 呢啲咪好處

我發現呢個情況係香港最嚴重
之後就台灣
日韓啲美妝ig好似冇咩廣告 淨係得啲人試下色 分享用野
定可以我咁岩睇唔到
但見好多歐美youtuber 咁一定係出名啦
都係有自己合作同產品先會咁賣一賣廣告
佢地收產品都一車車咁收 但點解好似冇香港咁多廣告咁
好多都冇paid to mention
仲要有時真係會踩

佢阿哥好眉好貌非禮人
摸下都衰啦重要拎成條j出黎磨人

模特兒女朋友

好雞。。。。

超雞！

依個真係由上年定上上年笑到依家

我唔知係咪淘寶

睇以前舊登好似話哈哈住長沙灣元州邨
真係公屋妹
同爸爸，嫲嫲一齊住
以前一開始d片都睇得出係公屋不過而家delete哂
而仙仙好似話住九龍塘
真係小康之家成長
擺明兩個行為修養係兩個層次
哈哈而家扮哂有修養有學識咁
其實讀hd成日話自己讀完大學出嚟做
Source:舊登 + wisteralice fb page

傳送門: 公子會

其實kol賺得多都唔係問題 畢竟我地而家呢個年代都係好睇重social media呢樣野
但個問題係佢唔值囉
又mk態度又西又賣淘寶野又無學識又上唔到大枱又偷人相又講大話又假波假樣
你話bob叔果啲賺咁多我真係完全冇問題
起碼我喺佢身上係會有得著
究竟cty身上有咩值得學習？
之前charlotte tilbury請佢仲要做埋demo果條pr係咪on9? 條八婆英文都唔識多句 係咁yes yes yes beautiful thank you 影撚衰晒香港啲女仔
仲好意思影自己細個去果啲濕鳩cambridge英文課程cert 話自己本來有英國大學收但冇去讀 人唔笑狗都吠 我發夢哈佛收左我添呀 再吹大啲呀笨

岩8卦睇下佢以前d 片，其實真係靚左好多！！有錢打扮係唔同d

以前好睇好多
依家太瘦 塊面起角 8婆樣

睇到另一個post 話萍嬸復出

個鼻都唔同左啦已經

瘦到同mmm一樣塊面起哂角
覺得有d病態

係喎
依家個鼻樑插到上眉中

隔黎茶嬸個post
可以開下個

［有懶人包］手作Youtuber上官荼茶茶呃錢實錄2

開得唔係幾好

有無留意到jade隻哥基唔見咗？

唔係大左肚棄養掛 ？

佢之前咪講過哥基鍾意痴佢啊媽 留返係個邊住囉

佢隻哥基先最得意 之前有段時間追佢live就係想睇佢隻哥基

佢真係好樣衰 如果唔係phil 佢會出名咩？

佢何德何能覺得人哋似 佢仲要搞埋投票

想知佢老婆究竟得罪你地啲乜
佢又無呃飲呃食 最多係同pkj嗰啲係朋友姐
藝人老婆post吓自己生活照都要比你地講
唔講以為佢做beggar

佢都已經唔係sell樣sell身材 樣唔樣衰關咩事
集中火力講下beggar啲衰野啦 人生攻擊有咩用 人地只會覺得大家酸佢妒忌佢

佢老婆真係有料架
中英普都好流利既Mc
PS 我幾欣賞佢

tina就算成身chanel都冇啲貴氣

成日係ig discover見到佢d婚紗相就好煩
加上佢同南瓜好fd 都係一擔擔

何小姐靚佢好多囉！何小姐一隻手指就整死你啦

無記錯人地一齊左成10年
結婚果期仲要話Phil點解會揀佢

唔好成日講phil老婆啦
又唔係做呢行